(真春袋)一區都塞爆，十月一日重現返八月五日多區集會喇 全港交通收皮

一個屯門都攪到咁
拎左不反對通知書都封鐵

十月一日 多區集會 癱瘓全港交通

公眾假期喎
係搞都平日搞搞到大三巴啦

假期又點

搞嚟有咩用？
無車搭咪留喺屋企囉
還掂大部分人唔洗返工
無平日搞嘅大三巴效果

推

係呀 咩都唔攪 留係屋企最好喇
警務處